注意！深圳水庫排洪 新界地區可能水浸

注意！深圳水庫排洪 新界地區可能水浸